棍仔考到牌後就到燈位既習慣

仲會唔會拖波落2波先好似學車考牌咁停燈位？
定係會行緊3波仲有段路直接啪落空波再印Brake 停？

1212

專空波

遠少少開始空波滑行，之後再慢慢落brake

緊係空波滑行啦
得閒坐多啲紅van跟師傅學下嘢

我通想打開門踩住塊地

我都係

會落二波，但全程都係踩低極力子

咁叫空波

Agger

補大腳油落2波
順便聽下engine聲

踭趾落二波

其實空波滑行有咩唔好

唔係轉緊灣或太快其實無問題，因為一空波左架車既平均系統係會無左容易反車

一樣

龍翔獅子山一出滑到彩虹

戇鳩

十字路口就轉燈即刻地板油偷位入彎
好撚爽

一開始就真係好似考牌咁，但揸多幾次後，直接踩brake，踩到引擎到1000轉後直接踩曬極力子

開頭甩P會空波
但揸耐左反而會拖波

關咩事

冇左引擎嘅牽引力
當制動系統有問題
容易失控

好似係

如果3,4,5波急停，再1波起步會唔會好傷極力子？

架車平衡系統甩左引擎動力就會無左，轉灣時內外碌車速差異攪到某邊碌飛起佢唔會識減慢番另一邊碌等果隻碌貼番落地

如果係講緊differential
Differential本身係唔駛用動力
佢純粹係一啲gears

o係一般情況下
如果前面冇車
就直接轉空波流過去再剎停

前面有車, 咪一係早D轉2
本身已經o係2, 又唔係高轉的情況下
咪又係空波流過去, 再剎停

最後都係停低拉手制, 雙手離太
Hea住等轉燈